[ViuTV] 1小時劇集《假設性無罪》 一至五2130 (2)

【愈睇愈緊張！仲有好多小細節！😲😲】

以為真相大白就大團圓結局？當然無咁易啦！🤔🤔現實係做幾壞事都好，呢種人總有機會上位，Norman呢鋪真係一朝得志，仲搶埋Yvonne個位😖😖

最後三集！究竟Norman會唔會有好下場？Edmond同佢老婆關係會唔會有好轉？仲有好多小細節你可能Miss咗！今晚9點半《假設性無罪》！

sum sum

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

Venus

嫁比個姦夫啦屌

咁都唔啅埋

好正

可能諗住點都要扮下野
點知得到一句一路順風

陳sir係咪詭探前傳隻BOSS 硬係覺得佢係壞人咁

呀慧同呀Ling做番Fd啦

以退為進 點知條女即刻割蓆

陳sir可能唔係真係相同sum sum
只係鐘意偷情食人妻個感覺

呢d叫抵L死

13集先爆一個PO

之前仲諗住套劇做完都唔會爆po
爆到算好啦

我以為佢會講「我係個壞咗嘅人」

呢套野比較遲上力

頭先邊個話離婚問題wfc左
打臉未

有冇人真係咁大方

Norman

都有O既，除咗愛仲有好多計算

揀左最大波果個

仲請佢番黎

你諗下現實大把人比人爆左婚外情都未分開啦

肥

識食

Lily 正

佢本身就係8樓㗎啦
係唔知點解成日都喺7樓咋嘛

頂

但之後仲要對住個fd 對住條仔
唔老尬咩

房總原來係個伏
真係抵撚死

唔係仲點樣拖多兩集

牙ling 呢d病嬌真係好難搵

齊齊走人去新公司大團員結局？

BBQ?

由頭到尾都好有嫌疑，都真係幾難搵

兩公婆離婚就真係最影響仔女

唔係掛

睇番第一集

個記者會有 阿Ling 大V 細V

到底係咪幻想

係喎...

係咪真係有yk咁好既老細

又話離婚既

陳SIR都唔要佢

好難囉
比人屈性騷擾
搞到冇晒面

喺海邊捉住咗老婆對手啦

咁就同老婆冇事...
雖然都喜聞樂見嘅

其實係咪出兩個結局
如果唔係點接得返第一集...

呢首歌邊個唱

好似係啲預告片見過兩公婆簽紙
應該都唔會好番

之後應該不停懷疑

JArie

信任已經破壞左

咁樣既生活最痛苦

比人屈完仲要比個機會人，良炳聖人黎

呢首仲要係J.Arie自己作曲
btw 估唔到佢做戲都ok

許志安痛苦咩？

一直都等緊呢一幕

yk同2汪都係冇辭職？

我地唔知實際係點姐

做戲ok 係個樣

點解可以拉埋vivian黎開工

Yvonne被炒咗啦

唔係辭咗職？ 又part time

搬咗落7樓啫
無炒

應該仲未辭職

fd搭fd既野

唔通之後拉埋阿ling 入黎做

3個女仔開記招，告性騷擾係告間新公司？

削權但冇炒wo好似

第一集個背景係舊公司喎⋯⋯

記招有講flymind嘅設計師林梓慧

佢哋仲喺度
即係未辭職

全部秘撈

咁多tvb舊人

真係差個樣

點解上屋企嘅？！

最後成team人過哂檔就好笑

佢地咁樣秘撈得既咩

李明麗

咁大搖大擺入人屋企

送上門

最後幾集超展開新感情線

原來有女人

個豹紋女叫咩名
好似以前都做TVB
幾正

阿姐 挑通眼眉

又撚係Ceci

tvb劇情 爆料但當時人係到

隻震強

屌 粒震蛋

woo 反cup

係ceci偷左

原來佢自己收埋嘆

震下強姐 冇咩野

邊個kenji

終於講返

正，以前成日做妹仔角色

又完

平時個ceci咁蠢咁驚驚青青
無啦啦咁霸氣大阿姐
反差會唔會太大

點解Ceci突然間咁狼死

Ceci原來係final boss
成個態度真係180度變

正路唔會想掂

不過Yoshi d 戲都 ok wor

我已經完全唔記得咗開房嗰個人

平時扮豬食老虎
到就黎死就想攬炒
大撚把呢d人

原來隻鴨叫kenji

其實做乜要偷人隻震強
想威脅
告得你偷野架喎

好似精神分裂咁

ar ling都係咁

不過d 女人真係會咁

公司放左隻震強姐
yvonne咁傻講自己晌公司用

ling有時神情古怪都叫有路捉

第一集個記招係咪報復番norman

點證實係邊個擁有，除非無洗過

Ceci 好撚雞格

大把呢種人

原本應該想拍佢狗急跳牆

點知變咗突然爆升左智力

睇嚟第一話個記者會係想攬炒
分分鐘最尾一集先駁到

佢就係覺得Yvonne唔會咁樣做
先攞嚟威脅佢

終於發現舊野了

知道上司唔妥開自己
咁梗係要搵定d野自保

Ceci好奸呀

宜家多左份中女味

最主要係報得警同自爆有咩分別

佢個樣突然醒咗又好淡定咁
都唔符合佢一路以嚟嘅行為同性格
所以先覺得突兀

係咪李焯寧

好核突，Yvonne冇洗過舊嘢

拎黎自保

以前做戀愛自由式佢做奸個樣好奸下

細思極恐

索一索舒筋活絡 聞一聞醒老提神

我覺得做戲都唔得

高佬個仔真識食

咁快封盤

自己咪又係同陳 sir

最尾嗰集

好睇過TVB 想快d睇下一集

話晒都係VP，張辦公椅就落本少少啦

一次過睇左12集
估唔到梁漢文咁少拍戲又幾好戲

想睇梁丙同John一齊

Edwin先係Final Boss

係唔錯
暫時覺得norman最屎戲,小占都麻麻

張慧儀啲戲都好屎
係Tvb做開茄喱啡係到扮大袋
把聲又難聽 講野又逐個字逐個字咁鄧出黎

阿ling係成套戲最好最委屈

痴女

又開波了
幫推

塊面同頸兩顏色 敏奕

咁都接受唔到

其實包條仔姐
有需要咁大反應咩

其實只係之前嘅事，唔需要咁介意卦

幻想

接受到喎

咁淫既
著睡衣落街

呢節咁短既

講真 如果真係真心鍾意嘅
都唔會介意呢啲嘢啦

張慧儀呢個年紀算係咁

其實同處女情結同一類野
唔係每個人都接受到

其實阿姐都好好喇 講真話

通常D女 做完衰野會瞞你一世

始終未生過都易KEEP D

佢本身諗住瞞一世架

無事啦

個乜鬼健身教練Kenji有冇出現過

2汪粉紅色件衫著到佢好young

有，頭幾話LO

鄭生突然淆底好好笑

呢d老闆真係無撚用

Yvonne

阿姐出招

D片段跳黎跳去

又係Ling個癡女

Yvonne搵返隻蛋啦

個隻應該係新嘅

圍爐 苦主聯盟

究竟Norman有咩咁吸引呢2個女嘅

呢套劇全部人都唔記仇嘅

連個秘書無乜利益之下都幫佢先奇

碌鳩識轉彎

大V 細V 呀Ling 無事啦

而家變咗炮灰lu

鄭生同Norman真係好鬼噁心

呀慧究竟有幾白痴

準備出事

啅

支flag大到不得了

即係俾房總抽水然後開記者會

實出事

norman又借d意

人地都唔諗住報仇 佢做咩咁執著

通常啲女主都係咁
之後就出事

紅都面哂

名都簽左啦

佢地3個講2句就冇事

大陸人

房總就正 揸左一野

入股嗰份未簽

可能真係俾人姦啦今次

有乜可能唔出事

咁梁炳都有既

呀ling而家又做好人

佢再告房總，會唔會無人信佢

狼來了

真係似精神分裂

摑左大陸佬一巴賺左啦

根本條女自己攞嚟

大陸佬簽約 帶得女去

梗要獻下身架啦 佢真係天真嬌

約都撕埋

仲有心病

老婆又疑心

咁都唔出事屌

揸咗下囉柚，佢就爽啦

開記招

接返第一集

Norman仲唔仆街

最後應該都同老婆離婚㗎啦

Norman又係on9，明知當晚要送禮就唔好搵大V啦

本身佢都諗住chok 人d 料
點知俾人反抽水
無姦佢算係咁

佢受訪話拍呢套野有個對手
全世界都叫個對手做樣好喇唔洗真係做
但條友無聽真係抽左
唔知係咪就係講緊房總

以為會捉到大v

晚晚都同床異夢咁

邊個訪問講搵番先

好似鄭行自己搵人嫁wo

係囉

個老婆仲懵盛盛

佢好彩走甩咗啫

估唔到norman咁快又玩完

袁姐咁淆底點會講

以身作餌
但又頂唔到比人抽水

智力急速下降

冇喇 邊說服到其他人丫

自爆把啦

突然間變左女權撚

同埋阿慧個妝做咩差左咁多

呀ling個樣想殺左袁姐咁

我都想講
佢突然黑面

投訴即係搞事

突然間勁似怨婦

大佬 其他人唔會想保住份工咩

講到成間公司D女都中過伏

唔知點解個feel有啲怪
搞個記招拆自己公司台

阿ling 同 Vivian 其實係因為鐘意左個賤男姐

依個bgm

屌突然間成件事變到好勵志

個個都有後路
間公司又就黎執

我淨係諗緊點解可以咁樣喺大堂開記者會

淡番啲會靚啲

呀齊點醒左袁姐

仲要阻住個lift 口

強尼咁正經好唔慣

袁姐係咪準備助攻

第三段
不過其實鄭生都有可能

少林足球咁D師姐師妹返曬黎

全部衝落去做證啦

又突然變成tbb 劇

啲保安竟然批准先奇

應該一陣就成班女人出晒黎

Beyond 放暑假

好tbb
聽日果集唔知會唔會bbq

啱啦
後面就係lift口

有小小嘅真係，大逆轉劇情

袁姐好正

離婚了

最後都要離婚

個預告

大波都驚

咁一開始預告良炳好似女女女Venus 係邊集

已經有晒畫面

今次呢套咪幾好

一個鐘既劇我先會有心機去追

呀慧疑似跳樓果幕係咪前幾集係天台喊嘅shot黎炸
btw viu次次都剪到啲預告咁fake人，有晒陰影

個style突然轉咗咁
同埋睇唔出係講乜嘢

係咪講緊佢屈YK搞佢個幕
係用嚟fake 9我哋㗎

YK同sum sum 離婚
最後同梓慧一齊

我估梁漢文最後應該都係揀要嫩口，扑埋，比老婆踢爆而離婚？

屌 我真係以為之後會有呢一幕

個結局如果係咁都幾失望

應該冇咁老套

反而想sum sum 同陳sir 一齊

我自己希望個結局係YK最後為了頭家，就算真係鍾意大V都只好放棄，一心一意愛sumsum，但相反sumsum經歷左連串打擊之後，最後係佢背住YK出軌

第一集睇我都以為係堅 點知係fake

第一集爆啲吸引我哋睇嘛
最後都唔係嗰回事

其實各有各玩..識番屋企就得..好似sumsum之前咁..只係唔好彩比Shirley咁岩撞到見到錫sumsum前額

如果唔係畀Shirley見到
應該已經同陳sir搞埋咗都唔定

下，個陳sir好L嘔心，狗公到爆，離婚都唔好同佢一齊

我估應該純粹係老婆個心有條刺所以要離婚
唔會再做到同其他人一齊

係呀，佢就係歐陽海，呢套劇個look後生咗好多

成班人衝晒出去追司徒澤，阿慧部電話就咁放喺枱度冇人理⋯
但更詭異既係，之後醫院打俾阿慧話細V醒返，部電話突然間變返去阿慧手中

阿慧個袋都無拎添 呢到慧係第二個跑出去
之後跑出去嗰幕 阿慧係最後加拎埋袋同電話 我估啦 係中途翻去拎翻

唔好呀
寧願佢離左婚自己一個都唔想同呀惠一齊

想梁丙同John一齊

想YK同梓慧一齊

嘩唔掂喎噤都有

我都係覺得好老

點呀，又john又梁炳

講開
john係劇入面有無真英文名

Shirley呀嘛
我都係最記得佢個代號John

反而係你哋講John
我load咗幾秒先諗到係Shirley

Shirley同Karen一齊

阿慧去見房總嗰幕係咪就係記者會話嗰幕

係呀

Last了

大結局了

d女落哂黎

竟然唔喺lift出嚟

佢地點落嚟架？

當後樓梯

佢哋公司係咪喺第二座

感情欺騙就唔好拎出黎講

Norman仲夠膽落嚟

乜都賴晒Norman

norman衝住落黎柒

咁多

咁多個對佢一個
佢唔係覺得會贏呀嘛

me too大會

突然有啲etv/rthk節目嘅感覺...

現實會咁咩真係 一呼百應？

個大學生彈出黎果下好怪
好似急收尾咁

話比人長鏡zoom胸嗰個 好似冇乜胸冇乜說服力

Norman你出乜聲姐

我都覺

你而家炒哂咪此地無銀

屌你圍爐大會

炒晒佢哋...成間公司得返男人

炒哂佢咪作死囉

仲有2汪

啲網民好似連登仔

咁快一節

有埋片喎，點會仲話佢地屈人？

呢3集好多野都好急 同開頭有D唔同

細v

但最慘係頭幾集啲劇情又悶又慢
應該balance下先啱

其實咁樣炒晒D人間公司仲run到咩

鄭生最錯就係請咗 Norman

屌你老母
norman真係好垃圾

間公司無哂人

冇咗差唔多一半人cls

點解佢哋個箱咁鬼靚

齊同袁姐又想有感情線？

鄭太

傳說中嘅鄭太

阿齊唔係有老婆咩

Lily 🤪

琴日講釘左

死咗啦

你無留心睇

琴日個集飛住睇
原來MISS左 SOR

復合唔會有好結果既

點解個bgm咁開心嘅
好似放錯咗咁

老婆已經轉左牛角尖

仲想諗住做埋老豆條線?

詭探前傳 Eric Kwok 個office

今集D剪接全部都好古怪

抵死
自己不忠求原諒先話會攤開哂黎講
結果一次不忠百次不用

瞞得一樣就瞞得其他
係無安全感架啦

收尾急急地咁

呢D應該都記一世
一世都會勁懷疑對方

話就話原諒
始終心裏面仲有根刺
好容易又爆發出嚟

一定有條刺㗎喇 其實

cls新加坡實係會傳啦

老豆

右手邊條綠色bar好cctvb feel

係咪唔收錢

呢啲咁嘅老豆真係

係咪特登

個死鬼老豆撞車死未？

睇番轉頭 岩岩班女比人郁左

點解啲咁無恥嘅人可以咁得戚

個SP 真係好似容祖兒

喺Shirley口中講出嚟始終覺得好怪

呀齊同袁姐

仲唔係離婚

臭閪

竟然咁快話好

唔挽留

講離婚講到咁輕描淡寫

因為佢兩個的關係已經無得救
梁漢文自己都有哂心理準備

快啲離婚

佢老婆都嘗試扮無事
但最後都唔work

係人地面前兜日兜面咁講

乘機偷懶就係另一回事囉

呀珊做咩噤嬲 老公都搵到新工

仲有15分鐘 完唔完得到架

應該會講晒好多野

睇佢唔順眼就咩都覺得對方錯 如果仲係兩公婆應該開心先係

呀慧搞禍左件事就say sorry

阿爸咁樣出一出又無戲份喇

咁樣上左位做ceo

升埋做CEO，筆數又填埋，係咪唔開新公司架喇？

晨早流流食x燒

次次YK都唔覺意做咗電燈膽

2汪個 feel 似會分手

都係要離婚

鄭太咁得意既，咁信Yvonne

bbq大結局

第一日返工都帶飯，唔諗住同人social....

有冇咁好呀 又話女人記仇

尋日預告又話大V喺天台疑似企圖跳樓嘅

Hailey 熱褲

拍到MV咁

又留白？

呢part拍到好靚

Viu tv facebook有結局投票，遲啲再播結局？

咁樣結尾都幾有feel

梁漢民又幾好戲

依個結局幾好

背景音樂無意間聽左兩次，
感覺好深刻
你話我擦鞋我都要講咖啦，真係好好聽

又韓劇一晚兩套韓劇 好辛苦下

呢套真係好睇 唔拖戲

最尾離婚哩幕好夾

YK攪落呀慧度嘛

咁都得 幾時播

比觀眾自己去諗離定唔離

開始慢咗啲，尾段又太快

係，個節奏好緊湊

但係尾2集每個角色都智力下降左
有d 美中不足

離婚算啦
YK一定有鍾意阿慧
遲早實出事

如果結局比多一個鐘埋一埋尾就好

開頭好拖

Ending幾特別

佢地兩個好好戲

片尾曲其實幾好聽

我自己都認為要離，YK根本自欺欺人

有無人知叫咩名

係咪講緊主題曲
我都覺得好聽

扮哂好老公
仲要食老婆個好姊妹
跪玻璃都無用啦

蝴蝶

唔該

風雨花

個首唔係主題曲咩？

幾正

依套係viutv劇黎講結構算最完整，個故仔幾吸引，演員唔錯，係結尾去得太快，Boss 智力太低，Ynoone 或者梁炳其中一個係有個人目的會好睇D

好睇

Sorry~如上面師兄講係蝴蝶先啱

片尾曲

主題曲

剩係知有一星期投票時間

條褲短到就嚟走光

聽日開始無得睇喇希望有續集啦

我覺得未威脅到教束嘅地位

如果可以原班人馬，用第二個題材拍後續就好了

Hailey做痴女唔錯

咁你要留意黑巿，佢個角色都好似唔多正常

可唔可以集氣俾viutv
等佢快啲播下套自製劇

教束嗰陣20集都覺得少

呢套長過教束
一套20集X23MINS
一套15集X45MINS

Viu TV Facebook個結局投票：

佢最快出到果套係好多人唔係幾想睇O既巳好人好姐。
正路堆新劇出年新年前係唔會出街。
2020堆劇得2套拍起咗，學其他巴打話齋，出年4月啦

唔想睇泡菜劇

鍾意主題曲多d

如果教束係一個鐘一集
應該正好多

有無人第一集開始番煲

救命 即係有排都冇劇睇

CCTVB 播完牛下女高音後都播支劇。
12月-2月不嬲係淡季

主題曲好正

不過我覺得呢套戲有少少雷聲大
又話好突破 講職場性侵 但根本只係你情我願
後期仲要人物膠化 搞到有小小tvb feel

其實毒撚澤先係隱藏boss，由頭到尾全部片都係佢偷拍返嚟

好難拍掛

好好聽

最後2集垃圾到⋯

你都係想Hailey cap圖記得你

梁漢文好撚好戲

首蝴蝶好tbb.....

有冇人覺得好似矛盾一生

個人覺得12集之後直接完左會更好, 臨尾夾硬連返去"性侵"主題拍得太膠, 而且有d位唔太make sense

有冇人覺得邵仲衡唔識做戲

應該係因為有張家誠

有 得一個表情一個tone

btw 佢好似比詭探嗰時仲腫脹
佢呢套劇一出場嗰時差啲認唔到佢

所以我之前咪問係咪佢
肥到個樣完全唔同曬

我覺得最膠係噚晚大結局
阿慧佢哋開記招
個個三唔識七都彈出嚟講佢哋被性侵
睇到人好尷尬
同埋我都覺結局太過刻意要link返主題
其實唔太好